如果大家手快快投錯左 可以同票站主任講換過一張

如題

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個